有無手足喺尖沙嘴聽緊隻狗講經

。。。